[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1180)

慢！！！！

半大已死

Slow

罰球LA

球證夠姜紅多LA一件

半主cashed

由早上即場紅牛到依家 8注 中一注

13.5b 極吸引

補飛攪到贏得80$

半大 cashed

諗緊入唔入，頭先又冇入11.5 12.5

有冇馬水

半主gel頭收錢

買左從來唔補飛，除非係買返對家

唔夠信念

有冇大神指示下角球應該點入

經過尋晚11點唔補飛下盤jump左

刀14.5s

伐木佬補咁長時jm9

睇黎衝得

主12。好似

同路

日乙有心水未大家

真。2-3

同你一樣。下一隊10k

笑

本來3:3

補到入

頭先位巴打幾千 主第5球 中！

恭喜

唉 琴晚針左3萬6 依家上番小小

琴日all in左皇
差少少就追算

lm

3:3

兜咁大個圈都中 好有運

Cashed

2-3 ft

真係拾反來

禽晚30k aik 細

中左
好沒

屌佢老母

Lm

頂實

嘩屌賽前角細10.5都頂到 頂撚到心臟病

不過其實主呢球12碼似係專登做 我完全睇唔到客隊有咩需要foul

買左12.5s 再見刀仔 想跳

條友係咪無朋友Gel乜7

屌你老母又gel

日穴 又係半大全大嘅日子

恭喜執返身彩

HKJC CASHED

我補左飛輸少左

衝動哥你改名做gel 頭哥啦

冇睇。只知道有12 碼

入左洛山十幾 讓1/1.5。𠗐知開唔開到

職業開post手

輸到仆街了

千葉 雷法 2.5 大穩唔穩

走盤都好 唔好和波斷4X5

屌你岩岩頂到10角完場
依家又想入fc角細 好辛苦呀 但頂好刺激

琴晚贏少少

正手gel反手gel買乜輸乜係應該

你搞氣氛搞到我

等10.5大入手

琴晚心水贏2輸2
無買贏個啲買晒輸個啲
得返320靠馬仔了

同我GEL到LA 20

早上完全係刷投注額既時間

gel 頭不嬲邪。。。。下次我幫你gel 下

千葉可以 山口就因為對手係烏冬 要博下

今日我都買下馬 買咗幾條wp 過關 睇下斬唔斬到馬會

尋日聽得多你外圍飛數 依家有即場

惺你到底係邊度睇外圍下球落飛

...

唔好咁傷心啦美巴

入客NG?

我鍠

有冇水

紅牌左個喎
正常都買客啦
但我堅信紅左仲勁
等日職算

一早講左職業級對學界 邊有得打

Feel到有Ng try try

馬會開錯賠率?, 開波前讓球半, 呢家1-0 主WIN 有1.44?

係

紅左個

係， 快allin

又有得No goal 收息

La差啲

我覺得主ng之後客

我都入左500，仲要俾人查身份證

越紅越勁

晏啲post

客變左讓 咁買主了

有無人又係尋晚皇100%買得唔夠多 而家唔想賭 覺得唔係100%波

比個12m

Fc快撚啲輸啦 半埋係咁射都係入1球

所以悔改啦，咪再做gel頭撚

入左60，慢慢補番利條數

覺得皇100% 但走去狂補角細 輸晒

All in 得唔夠多

屌你老母

華盛頓NG

請指示

主定客

主下一隊

主100%

即場賠率唔似開到2.5 大
都係買14.5 角大算

角球仲係太深 買唔落手

DC GEL

閘住

咩事封盤

maybe 12m

主點NG呀？
馬會又封

12m?

yes

Checking

其實VAR 真係好柒煩

客12m?

求其入好了 唔關我事

主12m

Var 客 no 12

無事發生呀

唔係Handball咩

沒事沒事

無事發生

冰封角球 冰封入球

冇事 主可以繼續NG

咁樣搞一搞，主ng 100% ?

大大力GCHI

Var真係搞轉買角大同入球大
曬時間

12M

本身主手球12既 但var完 話係客頂佢先 所以變foul

紅左仲勁

主入彵老味

又12m...?

主456唔該

主12

handball..

咪撚入啦 上半場又唔撚入

笑死 咩波黎

下 客check完 轉頭又主12m？

我屌

GEL

Var again

依照劇本進行

又VAR 依個球證好垃圾 留意左佢好多場

球證明顯買左主

屌你 咩波嚟

祝抄 垃圾波

叫咩名，blacklist

我買時譲 1/1.5 屌

Var 取消12

老老實實 朗尼見到隊波咁樣 應該唔想去了

Wtf想買主

dllm

12m cancel 1.5大

踢緊咩 on99

又冇咗12m 變送c

走盤

Loop 100次

笑死

1分鐘都唔夠就話有兩球12m

成場睇電視

球證買波 報驚

痴撚線
又到返客

球證你想點撚樣你講

11c

客準備又var

繼續gel 買撚左主盤都想同gel頭撚一齊死

暫腰啦 球證話事

走盤GEL

咁就無左個2.5大機會

有得派？gel硬

上面巴打gel到癲咗

2.5b gel

1-1佢就會gel 輸波

應該仲有球 似客ng

我好想笑呢場
明明咩都無買

角頂實

無睇場波
咩料
12碼又主又客

佢gel左 所以1-1

有本事殺鳩我

14.5s

主ng

又一個豬到傻撚左

好似啲白卡係街喪叫。。。

迫你睇戶口過數紀錄

冰封角球

洛杉磯FC 無入球 2.5入球細
即場14.5 角球大

你老母又睇 叫上面個個做主球證啦撚樣

準備20

Gchi

客會入

$180 no goal

唔會呀

主會入多粒

13

又想var?????

屌你買緊連c

連c gogogogo

試下gel客盤

度馬好過

琴日完場已經見到

dc入未

快撚到

2.5s 頂住

主入多粒啦屌

試下gel

1-1

1:1

客GEL

我屌你老母衝動哥！！！！！！！！

完...

果然一gel就有

cash

goal!!!!

屌 又gel

1-1 成功輸晒 美職深盤未贏過

主入返粒唔該

早 琴晚羊3舊

真係客入

遲咗幾秒買唔到

屌 以後再買美職我仆街死

位手足已經癲撚左

我都係

買撚左主ng

主-1個個a字頭巴打唔好針呀。。。。

琴晚唔見你屌波

cls 又俾人gel block 撚哂啲gel 頭仔

你又話主Ng...

賺左6蚊 輸左個主盤400

連續被gel cls

琴日aik 我已經好唔爽

華盛頓聯隊 無入球 唔信唔係和波

求2-1絕殺

雖然gel真係影響唔到場波 但好邪

可能我睇唔切啦咁

叫撚咗佢唔好gel
我唔知佢反手定咩

GEL下客

gel 親都出事。。。

2c

主gel

琴日有買皇馬但係出面睇波冇mon post

本少，見1.5/2b太低水就無入

入左5000ng 收息

岩岩1.5/2最高去到就3倍 入唔到

刷多2c

美職玩no goal 會唔會死人 入咗少少

刷多2c啦

比多2角

倒掛 全場嘩一聲

係bar睇 全世界叫到癲

度定日假了.有無盤值得ALL IN

刷2c阿

啲gel 頭仔block 極都有

日假allin 包輸身家

比多粒我

補幾多min?

Bee?

7mins

同on9仔一樣

7mins 2c

衝動哥做咩癲咗開啟gel頭模式

對家

+7

7

cls 補7min 我個No goal

LAFC立即解散

會21

支持

針得

大撚獲

頂住2.5 細呀 洛杉磯FC

1.11 no goal 收息 賭馬仔

美職最鍾意玩絕殺

仲以為紅左仲勁添 又輸唉

又劇本

屌買唔到又連c

點收息啊補成7min

頂實。。。咪入波。。。。嘩屌你老母差啲入

我個14.5b 15.5b

狗屎垃圾LAFC

嘩3.5倍14.5b 都開到。。

主入走盤啦唉

幫你頂撚住

14.5b

原來連到

16角cashed

16c..

開哂

3連

14.5b gel

開埋大啦

頂住和波呀華盛頓洛杉磯

補撚完時未呀你老母

林巴正定負

頂到啦掛 唔撚信場場 絕殺

一叫就有 都唔知開心定唔開心好

傻西成撚日事後

買馬先

次撚次cash out完 未撚贏過

一早講左買角大點事後

快完場啦。。。

開始度馬仔

Bee伏？

屌馬時間

馬會睇補時好準，啱啱又試過13.5B喺365係2.5而馬會得1.97

狗會不嬲係咁

叻仔

屌，原來買買下15.5b收左盤，得14.5b

日假平注買廢果隊會正數

17c

完未

頭場得7隻馬

完場啦屌，。。

五月買我對家可上樓
未贏過一場

好燈

刀仔14.5s 果然真係會爆

第8場 5隻
巴基之星

豬左幾多

仆街美職琴日串三場下盤就開上盤
今日買上盤就開下盤

ft

3k @1.28 cashed...驚險

Cfu

有跟

離都心埋

一陣化學能量又話熱又盛退埋變告狗杯

見過好多次5分鐘補以上補時都係馬會準
係外國玩365實賺到笑

美巴有冇馬水？

買咩輸咩，波馬都係
之前同個日本朋友過大海，又豬3k

R2 8P

頭場馬 係咪頭2先有披士

Hkjc -4.xk

頭6隻

r2 8p 如果臨場有飛就入

等緊大神們既馬水

無咁勁掛

尋日隻16

全力支持

R1 花月良宵Place

呢隻連基本水平都未有喎

thanks

奧蘭多城

6>5,7

下場買咩

5，6

6拖全餐搏冷收息先

運氣 > 實力

四重彩
頭場6>3,5,7

7 6 4 5 ？

7645..

掛住留言，買唔切，屌

7 easy win

超大熱4567 又準備出現20蚊四連

4567 easy

67單Q

原來頭場1230 仲以為1300 無買到

靚檔 受讓9磅easy

4567 中 有冇錢收呢

慳返唔錯呀

呢場洗咩跟呀 四大熱就咁買

應該好熱

3.4咋

四重有無幾百蚊

channel過六百人,多謝曬

勁

6 7qqp 幾多？

四連派3.4...

37蚊

qqp
我自己買左銀照收單win

Oh thanks

轉運

輕鬆賺四蚊 唔夠麥記加大

得返$100，買咩好

龍串鳳w

拿蛇又整左條六環？

嘩 潘頓尋日先旁晚跑完外國馬 今日又趕番黎 有冇精神架

買咗條4串11WP

Bee 千葉

你比場波料黎得唔得

等睇表演又幾皮

Bee 山神 松鼠
有同路？

發覺美斯個啲無限本你俾我玩可能一早上左樓

有無限本 場場都單頭就夠了 唔洗玩過關

又唔可以咁講 黑起上黎真係買乜針乜

水户
松鼠
要了

真係，多多都死

仆街 同路 搭定車去ifc

尋日條過千單Q買五萬都已經收五千萬

真心認真刨

想跟你對家
你連登幾場

想試下一萬一注係咩feel 依家輸幾百蚊都心痛

7 12

1wp

bee 半大

唔好試

Bee對家

羅巴

水户勝尻梗，驚咩

$200 2x3

我愛你

乜都無睇，鳩買試下運氣

那有錢 你老母.jog 暫時玩過最大注都係一注2000

連輸9注，我決定幫下大家，等陣去ifc

輸多幾千就慣，以前讀書時期賭，豬$100都成晚訓唔著

我試過同柏寶一樣,而家冇左個癮調整返心態好返啲咋

呢句真 夜晚買完波成日心思思想睇下踢成點 搞到訓唔到

仆街

成日一輸就想追數

屌 d 主持永遠淨係識揀4大熱門
洗鬼你推介咩

今日終於無黃俊條撚樣阻撚住晒
賭仔大勝日

11拖1,3,12 4連環

買馬上呀

你講美c ?

3

R2: 10 11

唔賭就是羊

跟

G chi

11>1 8

收入多左就無野
10蚊玩到2萬一鋪

8號！！！！

水戶 山神 松鼠

1p cashed

嘩屌 1 11 12 3隻 簡撚左 11 12 做膽

美斯有出水咩？

屌你比12比人爆走咗。。。。

講咗

跑咩？

Run what

11 1 8 2

羅馬1p

佢最後有要到咩 人地博冷要10

執哂羅巴美巴兩隻

我個12 比2爆走咗個四連

cashed,上面有講1wp

等唔到尾盤 買左1

沖完涼出黎岩岩入晒閘 買唔切

1 11qqp幾多？

一樣死12

Q 13

唔該巴打

今日幾順 暫時-21k

美巴係有料到

唔洗理d on9 more

加油巴打

今個月-14k

1300全半大

今日d料唔錯

玩咗咁耐-緊400

第3場9號

其實大家誤會晒 係我打錯 -2.1k sor

6，8，3，13
呢幾隻點睇

另一邊廂 日假靜到咁 點賭呀

屌 掛住打機miss左兩場tim

繼續輸 屌

3場都似邊爐到完場

BEE 比人屌打

要比人入

多謝美巴

Bee開大啦

松屎12M

糕

好波 3場又買中場唔識入 又食得屎唉

1:00 2場客都goalll

垃圾蜂快d響

好頹 輸左成個禮拜

怕主 比人反攻就88

朝早美職針到依家，痴撚線

馬會主持=財演

買唔買潘仔騎豬收息好

買自己想要既對家咪得

想收息定收皮

1 3 5 6 8 好難選擇

交下功課姐 啲推介馬會啊叔都識出

bee bandai jump

頭場第2第二場第一喎 fit到

美巴仲出左咩？

同女朋友出街，好驚佢check我馬會户口紀錄

無啦，得第二埸

Allin買咩好 再輸就冇錢了

13少p

垃圾入波啦屌

又有岡山大暴雨買

家晉

上次有運就支持佢啦
我俾一次機會佢

11-10-8

Skip 閪波

個個都要浩南哥

P?有無心水

Allin 左8號p 希望唔好燈親大家

6 w

6 8

Easy

精彩

6 3 10 5

金柒rc

屌 咁就收皮了

8呢屌

第四場半主有無機
訓左落去

1點全半大

呢幾日加埋輸咗3k

真係唔應該用8

真係8冇

用錯膽

6-10被人打飛打到啡格

仲會有幾多人信屎卓風
上個馬日佢騎幾隻熱門都無影

都ALLIN 左又少個明燈

追冠軍騎師劇本

琴晚已經輸到瞓唔着

頭三場冇一場有錢收

唉 gpa又死 波仔馬仔全部死

佳運喜 楊明綸 點撚解唔頂住隻盛勢？ 步速慢到咁 塞入面唔自己走 好波

史卓豐做咩撚野

得番73蚊 點起機

好想繼續買 拎唔拎學費嚟賭好

2>3,1

allin 5號p

唔好痴線啦。。。

屌你老母d日穴又唔半大

All in買條3重 中就中 唔中就碌柒

唔好

緊係拎啦
賭到冇書讀就可以收手
疊埋心水打工

收手啦

我拎完之後十日無訓過

拎輸晒最好

千葉大波有冇人要

1834633

買七場 四連

不要

咁易中咩

借loan 炒股仲好啦

山神0射門係咪咁廢

14001500 全大波

無買到櫪木SC 半大
唔好同我講咁都開到

賽馬日揾工番下實際啲啦

睇嚟我真係要冷靜下

冷靜前 比場料黎

屌你老母天主教大學摺左佢啦 00

達叔

美巴第四場有咩心水

8,1,2,5,7 單t

美巴：8 希望唔好又燈親大家

又買中場唔識入 唉

無咩人講波

返咩工好 唔想曬 暑假啲人又唔補習 好頹呀屌

咁就唔好買喇

又要打暑期工又要舒服,做鴨算啦
訓喺床俾人插又有冷氣又唔使曬

做馬會囉

做馬會要cut馬會acc

軍歌派$ 有幾多買幾多

到時變咗做義工

派錢? 潘30分騎豬仲有1.25倍?!

咁咪岩 順手戒賭

馬會舒服? 你on9?

轉個頭又俾番晒馬會 免費幫馬會打一世工

馬會cold call

Nice

千葉市原[-0.5/-1]

要郁，會攰

唔洗體力勞動算係咁啦
學生揾錢洗邊有咁多選擇

改左制 你google下

潘1.25->1.28

半細日

一個鐘幾十蚊好冇動力去返工 唔輸都唔會有呢個念頭

我834633，救得一個得一個

總之on9工黎架啦 chur到 我以前讀書番tsw 做半個鍾去半個廁所都補唔番 workload太多 pt寧願你搵份文員仔 每個鍾小十蚊人工 但起碼鳩hea

我834633

而家啲學生

1-8-3-4 四重

市原

15:00 又有廢雞隊

打工一定係搵份可以做自己野既
做做做浪費人生?不了

有咩工係咁

仲話埋大 咁撚蠢

連贏位置Ｑ 4 場 2 幸運如意 + 3 勝得威 +
5 軍歌 $10

Pt 文員星期六日咪又去番賭

佢話文員仔
我覺得要入到去先知
有d公司chur

好彩未買

冇得買都學下野先 有閑錢再返嚟

遲左

呢幾場潘d place開場前急跌

一元不買屎卓風

5 6

2-5 q

gun 再輸度下波算

2 3 5 8 四重

2w

誰可拼

4wp

食屎佬番歸啦

美巴又中

跑咩

西拉

3-5非常好

如意

3 5Q 出閘2隻包尾嚇死

3 5 8 1

358互串cashed

3，5中

十三少最後五十米

軍歌 CASHED

我錯了

2呢

唔緊要啦 有35

佢起邊到出左

韋達又上位

兩場都中腳唔中膽 我屌

上面

我4連環

上次潘頓又係咁正氣係咪巴基贏果個大賽日

跟得唔夠順

oh..

有冇咁容易啊屌

隻8

屌 簡撚錯膽中腳

要左3 2 5 7 三重彩
好在補左$100 8 p

十三少好波

2點日乙大波

日穴三場同我全部響 全部要大波

3+5條qqp被人打到

4連環 買左 1235

多謝美斯巴 fatfat

me 12357

十三少

7歲馬呢場都博唔到呢場 頭段跟到順 冇輸咁多個追勢應該有機跑贏

又差一隻，屌

水尸 cashed 得。

嗰隻無p達少可以掛靴

日乙壞咗？

我老豆好鐘意十三少

係開心既 有p

收息

唔捧13少唔通捧大仆街咩
Sick horse ar 伯父

屌拿星

繼續一元不買屎卓風

慘

正氣Bee識贏未

是但一隊入粒先啦 買左反CUP

三隻互燒算啦

慳果少少唔買三角
冇計喎

[size=12]齊羊[/size=12]

5/8你都有肉食啦

三隻就鐵角啦
同埋要膽點會要2 點睇都要潘狗穩d

無位置q

beee GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

垃圾肯入波未

想要大仆街隻同歡樂

bee水戶入多兩粒

千葉市原 0-1 熊本深紅

再黎達叔

水戶

全部客隊入波先

屌你千葉可唔可以試下一場唔係屌打比人入

千葉9成控球都比對家入

失多兩球 nba開大啦

潘騎王42分仲有1.08

美巴繼續
唔好俾佢停

想輸就要

-6.5k 有咩可追數

千葉真係早啲死

因為我買左

山神cup未

今晚重心 英甲附 洛達咸
唔中搵我

應該唔係你
我留意左好耐，呢度有支燈命中大約80%

毛巴岩岩果場燈到

2點兩場半大

最好全大埋

星星定書包

bee!

0-2 針得

bEEEEEEEE糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕

唔係佢地，我講嗰位無乜人理

繼續等買波先

睇中隻日東升

你老母臭bee 3x1斷你半大 你14分鐘兩粒？？？？

千葉同德島日乙兩大賤種 場場禁屌場場輸

紅字既？

通常咁講果d都唔會中

水戶做乜鳩

千葉做乜鳩

屌打都可以輸兩粒

講緊邊個

日乙客旺到

動物日

好鳩on9

唔好意思囉
幸運如意最後二百散曬似係心律不正頭fingfing,我要等賽後報告
新力風tommy搵唔到位
軍歌撻遲左

馬SIR

我

上半場禁屌 下半場比人入兩粒 同aik有乜分別

失多球啦水戶

大大隻紅字講千葉

買定對家

唔知啦

kaaaaaa?

個fd條飛叫糊

7-8

千葉半場追和先啦

...輸多過一萬收九折呀

山口雷法入波未

1-2-12 qpq

命中率x賠率x注碼

我買$10 13p 可以燈到佢3甲不入

熊本下下射中龍

山神

千葉

黃蜂果場入多粒

啱啱先起身 好彩冇入手半大 當贏咗

山口肯入未

千葉市原

山口組唔入波就解散啦仆街

即刻落去入$10 登埋你一份

失多球啦bee

山口

睇黎大家一齊中山葉伏

5場13...窄窄地..

but 祝win

5 8

半全場客主

潘又綠格

潘日

買潘買到佢斷

沖呀7號仔

沖呀 1378

客主20倍又幾低水

你個fd gel

TOMMY仔都起孖

14號

走隻4出黎

隻14

14號嚟

14先岩SOR

7 14 1 8

屌14，

屌14....

7 14 1

冇買7w

1號P 中 , thx 美巴

何澤堯

好在1-7 pq 都有9.6

黃金時間最後10分鍾 入多球失多球啦

好波 美斯

已經係第三場四連環差一隻比人爆 屌你老母。。。

講開又講美巴tg好少update

千葉先追和 後反cup

山口入未

千葉1-1 goalllll

上黎討論仲好啦

要美斯心水都係響連登睇同傾啦

屌隻8號

千葉goal

14號屌你

多謝mo巴 $10變左$80

千葉再入

跑2、4名

繼續跟實mo巴

我真係屌你老母咩14....

啱聽

殺隻狀態唔算好好嘅帝豪寶寶都幾爆

臨尾香

屌 我買錯左

屌雷神又唔win 想潘騎王高番小小水位再買都唔得

千葉可以反cup了

山口入波未呀

食屎佬

山口
千葉

有冇人要町田

千葉cup佢2粒 水戶求其踢入自己龍啦

落到1.96

山口雷法 0-0 讚岐烏冬

全大呀

r6:1,3,8,10

Mo巴由二場就開始跟你了 終於開始發功啦

位置 沙田 星期日
第6場 位置
5 瑩然英峻

$ 1000.00

第一場就跟啦 跟左佢加我師傅啲心水